連最好嘅朋友都會出賣自己

本來已經無乜朋友好失望
究竟仲有邊個可以信
唔通以後咩都要收收埋埋
開心唔可以分享 唔開心只能硬食?

數一數係第幾次信錯人
信錯同一個人
save你老尾
send你老尾

除咗自己 冇乜嘢可以依靠

朋友唔係要嚟出賣架咩 ?

屋企人都可以出賣你,何況朋友

識咗十年以上 但當你出事嘅時候 佢咩都無問過 講過
就將你嘅嘢講曬俾其他人知
真係會好唔開心

已經第二次
想搵返佢解釋 但已經已讀不回…

我擺真心出黎對朋友
可能我on9

點解要咁辛苦
不過事實又係咁

如果畀女朋友出賣你咪死得
堅強啲啦

其實唔知你男定女不過 whatever

連ex都已經信曬謠言 唔再聽我講任何野 有苦衷都講唔到 我已經做唔到任何野

信人哋都唔信你 叫佢哋全部食屎啦

啲人係咁㗎啦
已經睇通呢個世界

你唔好彩姐 咪識個第二個朋友 之前我都比人出賣點知就係咁識左另一個真心朋友

同感
真心哀莫於心死

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！